光復行動開始見效 屯門沙田上水友好多都幫手

每次都要幫果區市民發聲, 等班市民覺得政府/區議員廢既
然後黑警黎親都擾民 (佢地總會打到D 當地發聲居民), 而黑警次次都偏幫幫大媽雞同D 水貨客

沙田街坊 屌走黑警

屯門友

我無野講

我見去醫院

我要投訴你

我要見律師

但唔係打飛機
見少有更多勢力加入

重申5大訴求